# Javascript_geometrias

practicas con geometrias, mediciones y valores de figuras geometricas


## figuras geometricas

- definicion de formas
- implementar formulas en lenguaje
- encapsulamiento en funciones
- integracion website con javascript codigo
